全盛時期既cctai道德標準可以有幾高？

有人請飲
主人家請埋隻黑警
就比你地批鬥

人地代表香港隊打比賽比你講到利用連登上位

藍屍快啲死晒佢